我宣佈最強既裝備係 「街 坊 裝」 ！！！

背心, 短褲, 踢拖, 唔駛口罩
只要你真係住樓上, 街 坊 裝 係冇得輸
次次都屌到班狗夾住尾巴走, 佢地又唔敢打你射你, 唔係第2日就一定頭條

依家日日一區, 好快18區全民屌狗

人字拖 短褲

by朋友

想通了！

旺角咪對住街坊開左槍射左TG囉，仲捉左一個
尋日馬鞍山都對街坊射胡椒彈啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

區區有狗撚節目正式上線

要真係街坊先得

我覺得係佢地無時間佈唔到防，佈到防佢街坊都照打

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啲人一早叫咗唔好再着黑衫
又俾人屌
話一定要着衫掩護前線

18區打狗

唔好打飛機住啦
又打喇 想出TEAR GAS啊

無裝勝有裝

狗上哂gear 黑旗

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

放催淚 黃大仙d呀伯呀婆 聽日仲唔屌到黑警仆街

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

街坊都照射呀
要全民full gear啦

旺角咪依家比街坊追住屌
馬鞍山果條橋依家變左連儂牆
黑警每去一區, 就解放多一區
真正遍地開花

街 坊 裝 既威力就係就算班狗拉你, 你都有合理辯解

今晚旺角集會士氣真係好勁！!

唔好俾分化撚呃咗，我地好好士氣㗎！

同意, 成班街坊一齊屌仆黑警, 佢地唔敢亂黎!

根本出唔到手, 好似黃大仙咁, 對街坊出TG, 又燒多一區

聽日到將軍澳